留意到呢排好多中女用緊一格格既袋

一格格三角形硬崛崛咁好柒
有無人知係咩黎

大佬呀 好撚多年喇

樓主衰咩入去

三宅一生？

格格格格格格格格格格

昤光倒流？

由我小學已經係啦
而家都社大了

我阿媽都冇用幾年喇

應該出左超過十年

耶say阿媽ki 丫麻 日本野啊
好多年啦

宜家家C

屌毒撚真係乜撚都唔識,觸覺都慢人十拍

Issey miyake 呀？

原來叫呢個名

女人野潮流野實識咩
又唔係咩必需品
我問翻你西班牙無敵艦隊幾時收皮
你咪又係啞撚左

岩岩放完監 同問

好型

想知

我認左啞左